(有圖慎入)呢隻乜撚野蟲黎

出現喺廁所 好撚噁心

屌 安已不

好野嚟 好似係

我好輕手咁以唔整死佢嘅情況用紙巾包住佢掉咗落街

你仆街啦今次

似椿象

天牛

搭單一問 又係琴晚見到 好撚大隻

好得意呀

同問 識飛好撚恐怖

絲打又見到?

村屋撚對於昆蟲嘅知識係咪好豐富

係呀屌 飛果陣好大聲
又唔似螽斯

天牛之嘛，驚乜鳩

天牛正嘢嚟

有冇巴打知係咩品種

有幾好

好嘢嚟㗎 哈哈哈哈哈

e隻應該唔係天牛 天牛係鞘翅目
隻翼係入面
e隻隻翼係出面
btw 好濛睇唔清楚

你同我個post咁似既

可惜搵唔返張圖
我果隻係紅色黃色黎